撞到人點算

冇裝車cam，條友喺車隙走出嚟，我只係開40左右，但都收唔切制，撞到佢頭流血，仲清醒講到嘢

有冇人知我要跌幾多錢，呢排好窮

邊條街？咩時間？星期幾？有無證人？附近舖頭有無 Cam?
警察點講？條友敷藥無事出院？

你自己架車有無撞痕？有無影相？

大角咀通州街，今日嘅事，冇證人，附近冇cam

警察話會打俾我，個傷者上咗救護車唔知出咗院未

有撞到擋風玻璃一邊碎咗

先報保險, 最壞情況都只係 幾千蚊 自負額, 更大問題係在法庭會判個責任係屬於車主定事主, 前者就麻煩了.

冇車cam好難保障到自己喎

無車cam真係

就算有CAM

撞到人司機都衰硬

除非CAM影到你一早停左車，佢仲老遠都衝埋黎，撞落你到，就有得傾

嘩，屌你老母。
你求神拜佛條友無腦震盪 無死，有事你就
仲係到呻好窮好窮，有無人性？
窮你咪撚揸車啦！搭巴士啦柒頭！！！

死左既話一筆過... 唔死要養一世...

亂過馬路有機會無事㗎喎
唔好以為撞到人就一定俾人告得入

即係行人路紅燈，你無超速情況下，撞到個正在過馬路既人，司機百分百甩到身？

對家會賠埋整車錢嗎

我估無咁易甩身
要行人賠錢就更難

我有無講過100%？

廢事俾人話我9up，事實係真係有案例，唔係撞到人就一定係司機錯
我唔係講緊樓主個case，我只係回應緊#9

唔知仲有幾多係unreported

連登需要多啲你呢種討論

高質 十卜
等你班廢老日撚日係到衝
快得果幾秒都唔知為乜
咁樣比人撞一撞
就算係司機唔岩 有賠償
自己都受傷喇

司機最多坐監
自己就跛一世

唔好彩死撚埋

條街D鋪頭應該有CCTV, 好人會做野架啦